仙人掌與氣球

一個氣球，陰差陽錯的愛上仙人掌。
在一起磨擦碰撞N年，弄得自己傷痕累累，
但氣球還在一直堅持著。
終於有一天氣球受不了，離開仙人掌 。

後來氣球遇到了棉花，棉花對氣球的每一個擁抱都是那麼的溫暖，氣球的心暖暖的。

氣球到後來才明白：不是努力堅持和忍耐就能換來溫暖，是要選擇對的、適合的，才會變得很輕鬆很幸福。

日子久了，有一天棉花對氣球的熱情冷卻了，棉花選擇離開 。

後來棉花遇到了仙人掌，棉花才發現仙人掌每一個擁抱都是那麼的窩心、體貼。

棉花到後來才明白：對比氣球那一層薄薄的膠，仙人掌每一下深深的插入才是它最想要的快感。

變左gay/ lesbian

整多個角色出黎無限LOOP

樓上個個...